［天馬行空］如果習禁評出世喺香港會點？老豆係一個賭馬廢老

佢會用四千蚊做黨主席

有免費教育，唔洗得小學畢業

突破盲點

一九七一年，六年免費及強迫教育在所有政府及資助小學開始實施。 由一九七八年九月起，政府提供足夠學位予每位小學畢業生，使他們在官立及資助類別學校升讀三年免費初中課程。 在一九八○年，學生接受免費教育至15 歲的權利進一步獲法例保障。
甲甴平，太早出世，未有免費教育，所以 以當時香港環境下，佢最多都係小學畢業

屌